[學術研究] 點解游完水後聽嘢會低音咗

如題

耳入面有水囉屌

游水有水壓，耳壓力未恢復影響音頻改變

水入面有耳囉屌

水屌入耳有囉面

水入耳有面屌囉

耳入面有屌囉水

個po做乜撚野

啲人話連登低質 我一直都唔信
我而家信啦

學術台

超登

仲要研究